車公係咪開始顯靈

屍煙話死就死

幾時到三萬隻爆發

整返個警犬群組

車公本身係管瘟疫

2020年, 車公用瘟疫去實現個籤文:

車公係deadline fighter

入直路發力！

作福加增Debuff

係喎，車公係管理瘟疫

似只係還息多
車公可唔可以整一兩件VIP黎睇下

屍煙未夠班

幾時到佢

想睇鄭月娥帶住底褲口罩賴嘢

剛踏入農歷十一月